COMPROBANTE|Version|Serie|Folio|Fecha|FormaPago|NoCertificado|CondicionesDePago|SubTotal|Descuento|Moneda|TipoCambio|Total|TipoDeComprobante|MetodoPago|LugarExpedicion|Confirmacion|
CFDIRELACIONADOS|numeroCfdiRelacionados|TipoRelacion|
CFDIRELACIONADO|UUID-1|UUID-2|...|UUID-N|
EMISOR|Rfc|Nombre|RegimenFiscal|
RECEPTOR|Rfc|Nombre|ResidenciaFiscal|NumRegIdTrib|UsoCFDI|
CONCEPTOS|numeroConceptos|
	CONCEPTO|ClaveProdServ|NoIdentificacion|Cantidad|ClaveUnidad|Unidad|Descripcion|ValorUnitario|Importe|Descuento|NumeroPedimento|CuentaPredial|
		IMPUESTOSCONCPETO|numeroTraslados|numeroRetenciones|
		TRASLADOCONCPETO|Base|Impuesto|TipoFactor|TasaOCuota|Importe|
		RETENCIONCONCPETO|Base|Impuesto|TipoFactor|TasaOCuota|Importe|
IMPUESTOS|numeroTraslados|numeroRetenciones|TotalImpuestosTrasladados|TotalImpuestosRetenidos|
	TRASLADO|Impuesto|TipoFactor|TasaOCuota|Importe|
	RETENCION|Impuesto|Importe|
NOMINA|1.2|TipoNomina*|FechaPago*|FechaInicialPago*|FechaFinalPago*|NumDiasPagado*|TotalPercepciones|TotalDeducciones|TotalOtrosPagos|
	EMISOR|Curp|RegistroPatronal|RfcPatronOrigen|
		ENTIDADSNCF|OrigenRecurso*|MontoRecursoPropio|
	RECEPTOR|Curp*|NumSeguridadSocial|FechaInicioRelLaboralt|Antigüedad|TipoContrato*|Sindicalizado|TipoJornada|TipoRegimen*|NumEmpleado*|Departamento|Puesto|RiesgoPuesto|PeriodicidadPago*|Banco|CuentaBancaria|SalarioBaseCotApor|SalarioDiarioIntegrado|ClaveEntFed*|
	SUBCONTRATACION|RfcLabora*|PorcentajeTiempo*|
	PERCEPCIONES|Numero_Percepciones*|
		TOTALES_PERCEPCIONES|TotalSueldos|TotalSeparacionIndemnizacion|TotalJubilacionPensionRetiro|TotalGravado*|TotalExento*|
		PERCEPCION|TipoPercepcion*|Clave*|Concepto*|ImporteGravado*|ImporteExento*|ExisteAccionesOTitulos*|ExisteHorasExtra*|
	ACCIONESOTITULOS (opcional)|ValorMercado*|PrecioAlOtorgarse*|
	HORASEXTRA (opcional)|Dias*|TipoHoras*|HorasExtra*|ImportePagado*|
	JUBILACIONPENSIONRETIRO (opcional)|TotalUnaExhibicion|TotalParcialidad|MontoDiario|IngresoAcumulable|IngresoNoAcumulable|
	SEPARACIONINDEMNIZACION (opcional)|TotalPagado|NumAñosServicio|UltimoSueldoMensOrd|IngresoAcumulable|IngresoNoAcumulable|
	DEDUCCIONES|Numero_Deducciones*|
		TOTALES_DEDUCCIONES|TotalOtrasDeducciones001*|TotalOtrasDeducciones002*|
		DEDUCCION|Tipo_De_Deduccion*|Clave*|Concepto_Deduccion*|Importe*|
	INCAPACIDADES|Numero_Incapacidades*|
		INCAPACIDAD|Dias_De_Incapacidad*|Tipo_Incapacidad*|ImporteMonetario*|
	OTROPAGOS|Numero_OtroPago*|
		OTROPAGO|TipoOtroPago*|Clave*|Concepto*|Importe*|SubsidioAlEmpleo*|CompensacionSaldosAFavor*|
	SUBSIDIOALEMPLEO (opcional)|SubsidioCausado*|
	COMPENSACIONSALDOSAFAVOR (opcional)|SaldoAFavor*|Año*|RemanenteSalFav*|
CORREO|N|correo1|correo2|...|correoN|
CAMPOS EXTRA|TotalCamposExtra|
	CAMPOEXTRA|nombre_campo1|valor1|valor2|valor3|